捧曼聯 死老母 般奴陪你去祭祖

今場又幾多個助攻呀

yo yo ar ha ar ha

會員 #12034 - 范加尔 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .初選害人中武漢肺炎
2 .初選義工玩141APP
3 .手足=元朗白衣人
4 .仇恨同性戀
5 .同意美國曱甴抵死
6 .標題黨, 玩膠
7 .玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月30日港鐵不合作運動「唔好意思各位打工仔，阻到你哋真係對唔住！」

PR又開工

樓主講得好

會員 #63822 - 蒙面港人 極有可能係關愛座Hunter, 關蛇, 何俊謙的接班人

樓豬講得好

中

多謝

咪成隻跟尾狗咁啦😩

一齊拜利